見到朋友條女同第二個人去開房

事緣係我見到朋友條女一個人上左某間時鐘酒店 跟住我就msg我朋友叫佢打機
如果佢拒絕就乘機笑佢忙住扑野呀
點知佢話行緊街身邊仲有幾個識嘅人把聲
呢刻我就知佢大穫了

帽事既

咁都比你見到

唔洗番工咁開心

夏樹

之後ntr ?

搵日一齊食飯盒果陣同佢講

幫bb改定名喇

眼瞓上時鐘瞓兩粒鐘啫

收唔收到風個價錢係幾多yen

30000蚊過夜

三萬蚊，過夜呀

你條女係雞呀

入埋去一齊扑

要脅條女俾你屌返幾下啦

樓下等條女,影佢同男人爆完房既相,
有相在手,之後點做唔使教啦下話

好慘

講唔講俾朋友聽？！

徦膠撚

上去傾計啫

R痕姐

上去排隊啦